有人問我，做乜都係Mnet出黎，IZONE就比人話造假，Twice就叫追加成員，我唔識答

V.S.

點答好?

因為twice係空降界女團始祖
開創咗空降呢樣嘢
izone 只係跟住佢哋咁做
就要俾人鬧
izone 係無辜㗎

解散izone刻不容緩✊